乜依家poly阿豬阿狗都收

Asso之後升唔到degree，做幾年野之後又收，讀痕大又收
識幾個中同都係讀poly，佢地全部都係喱d case

咩course

有個讀part time
痕大果件讀master

好彩唔係poly grad
容乜易俾人覺得我都係咁上poly

你好叻叻喎JUPAS直入POLY

唔撚係poly
閱讀理解有問題
起曬鋼咁，你痕大架